點睇人魚之森

以前睇TVB覺得好好睇🤔

細個第一次感受到「生命」就係睇人魚之森

d呀婆人魚好恐怖

膠力十足fun son==

細個深夜播有睇, 明明自己一D都唔鍾意個畫風, 但又覺得個故事吸引自己去睇, 同埋搞到依加一提起美人魚就覺得佢地係醜既

agger
好好睇

Oh please come down like an angel～

依隻野嚇撚到我仆街

淫虫之森我就知 乜野動物之森

舊情人個幾集
明明條女想死 被個仆街拎D人魚灰搞翻生

舍利姬果集反而係我最印象深刻
好撚慘

最記得係首歌

人生交叉點

首OP到依家都仲有聽